我決定考警察！

當面問下班狗點撚解揀啲無腦既毅進仔做警犬
搞串個party

你真有趣

你只會變左同類狗
有同學入去做左被感染癲狗症
以前好黃 unfollowed

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

特型瘋狗症無疫苗可以抗

用下腦啦 你去見得即係要俾哂個人資料
你去搞串個party 人地搵你搞返你仲容易